美股認真討論區 MCLXXXIV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

BB 努力爬緊

棄養bb應當悔改

BB BB BB

C
C
I
V

得3000股均價2.5蚊，留比個孫

Snap都升到
仆街U

6.8入，12.6放了

冇咩好加 訓覺

屌你唔會做特價咩真係？

召喚波巴 SNAP 咩事

u?

正話個v 響度考驗大家
依家係咪又準備再嚟過

elon爸爸打俾我話佢想轉綠燈

Bb 大升 啲leap sp 冇咩點跌

連登大船

係咪連登嗰班Elon先

我大寶寶monster

尊者

有個學生用爸爸錢開户口你都好信

beginneros巴都有Mon post

CCIV幾時先宣佈 日日都乾炒個鑊都就快穿

隻PENN係我見過最撚monster既股
唔識跌

AMD

tsm訓著左

靈車屌你老母

fly to themoon

U人踩人完冇咁快復元到

唔會，講到明無特價政策，1.0果時重加左價

好似係做過10% off既，唔記得

明明想入錢落ark
但係全部都好綠
又話星期五會崩既

大淡友永不言棄

snap爆升d call仲紅緊

ARKG咪紅緊

阿木g紅緊

5 蚊nok 如何部署?

呢度有無人持有GILT

F 似想陰下陰下跌返落去

pins 真係on9

呢隻閪野到底炒咩概念
一月sort到佢果陣九十蚊心諗嗯升得咁急會回掛
一路火箭無停過
上年三月低位計升左四十幾倍

BB上車

啊～～～～～～～～～～～～TSLA～～～～～～～～～～～

止賺真係好撚難

first trade入錢係咪慢左 前個次下晝入完開市都到 今日入完依家都未到

YALA呢一個月好勁

充滿電了

TSLA 一棍

而FORD企穩左4蚊

UMC就起飛了

寶寶委屈，但寶寶不說

上牙西膠，溝埋rain姐

升少少當我乞兒咩

百屌成材

上rain姐個西

升緊啦 仲委咩屈

呢個敗家仔邊到委屈

PaPa

U等唔等到120

我好易滿足
止賺先

又打回原型

around 12-1 EST

成個星期都nike剔

GEL得

財務自由變財困自殺

執石

今晚都係熄app睇戲算

Sofi

屌打回原型

我大蘇菲

買唔到IPOE既SOFI

唔離岸有sofi

sofi

lucid 個 ceo 答得咁曖昧係想點

打回原形(857>854)

好彩開市走撚晒

為何唔買少少小西四小強

跌左2蚊姐

神奇膠

月亮monster

無咗P巴扑佢金波

做咩鳩

咁大貪

開市前贏緊 1.X%
仲未追到

到左底啦

阿木今日冇力

Rain姐鍾意食韓國芝士腸

ib

係唔係GME升個市就會跌?

就係唔俾上150
妹左好耐

定劣

臭雞扮上菜

阿木次次一接近150就仆

BB咪都係跟gme升
gme幾時收皮

起飛lu

Index綠晒wor

其實今日咩事升

臭但想屌

唔係佢扑完就爆上咩

金波每日都扯到行晒然後跌番落嚟
唔知今日會唔會

因為個個想佢跌

tsla需要理嫁咩

有冇pltr巴打
好想跳船

Vix仲跌緊

我接你貨

仆街tsla真係升

想買隻膠 但係現價好似有d貴

NNDM

上翻45就射俾你

船員

小西隻又然

MOON 真係好撚癲 又要吹奏

Umc

唔係，
你望下幾GME 同AMC 幾隻Meme stock 張圖，完全大戶控盤

860有阻力

5連跌終於升翻兩晚
好撚感動

Cciv跌多啲比我加倉啦

終於肯破產

張圖好撚諷刺

慢慢啦

QQQ轉燈

bb算唔算？

Tsla畫完logo 開車了

咪又係破產

穿左

真・熊軍大將軍

全部綠色 唯獨石囝電無反應 on撚99

仆街852放哂d tsla
佢老母即上862

x上望幾多

金波波呀 想入貨呀

會放tsla就唔好叫eelonmuskk啦

thanks

tesla

840成本
以為佢又梅落去

台股休市休到17號呀，你想隻ADR點chok

拋棄papa

佢ATH之後就會跌
你等下個波幅啦

該走的歪路一米也不會少，早點走完早點好

以為佢梅落去咪想take profit再低買

唉

有沒人撈左VALE

All in U call 半年後買樓

正唔知The big fuel 仲有冇 put
我想攞晒佢啲錢了

bye 我地上orbit啦

今晚好似無咩人講撈左U講真
契媽應該收左好多貨

火星見啦兄弟

all in左?

你隻mar都幾威猛

佢就應該真係入左好多
但我地冇咁多本點跟佢個玩法, 佢星期一回多廿蚊都可以有錢加貨

係

升撚左4倍

識貨

Abnb仲keep住升 想投降平倉

勁過tan

契媽隻三文魚配股
有冇巴打有入?

貴金屬 monster

Energy + Bank + Commodity

撈咗

滿倉先嚟暴跌
完全冇錢加

對上1注係137.5

係呀 開始回溫咁
9.3~9.6咁郁
諗住佢真係升先入去

最後買得10股u

我地U苦主大聯盟歡迎你

要put 跌又出錢 升又出錢
Free Money

畀啲chamath概念股拖後腳

half ARK, half VOO

zomedica就黎+30%

坐呀

TONITE $40

訓醒有驚喜

GUN

華爾街要哭了

Moon開始多人

無錢

笑咗

高下立見

PLTR又升返上去
是咪開covered call好時機

moon

GME又碌番落山

日月rotation啫

GME 88蚊逃生門又有幾多傻仔無跟仲sh呢

今朝d人仲話pins好掂snap收皮

上個2下應該呃到唔少人入

佢自己碌落山好 唔好累街坊

SH

靈車咩事上番

鋼鐵好似有啲料 潛唔潛伏好

食糊出貨先，再加VXX LC

無UFO
點Fly me to the moon

抵啦

x

調轉左

駁唔到

真

?

Tsla好可能因為佢

yes, hedge fund have short position
GME inverted to GS hedge fund index

佢爆個下有諗過追張100call
後尾都係放棄
唔惦尾水妖股

係咪解讀為大市下星期淡

入sun好過tan

即係過900, 但睇死佢唔會見7字

both喇 2隻輪住gel

唔識揀

冬天夜晚係長啲嫁喇

跟左

好少成交

tan得1%點gel

afrm開車了

輸死了

妹左咁耐
有1%已經gel得

哦 原來係你

你short

呢排咁多賭場股

忘巴都不認tan

Msft 係咪差不多了 坐左成年每日陰跌好辛苦

三文魚又升點買

Fomo

做乜個個都轉紅色扮女人

又好似係wo

x似開車

60入84走

好勇 我600 都諗左好耐

工業同物料今日應該抬頭

訓左無睇，Gme到30000未，to the moon未

隻波音拖人後腿

TSLA跌到600
好多人都喊晒口
我到606.7先開始輸
跌到落去咪陪佢坐下

short 咁長期...

棍絲

SP $17 博接貨

蠢左

爽賺2500

酒店有咩做

嚇死我

Bb個頭出緊嚟

做SHORT我從來唔會多個兩個月

Free Money

睇張睇幾多錢
3蚊既 咁咪14都仲有賺

BB大個獨立了

SHORT 6月咁遠

now x $17
short put today $17, askbid 0.15/0.13 now
即袋$0.14 先

嗰個係現價買100股

好過係現價買100股

突左兩次都縮番入去

那有錢

TSLA要回了

Bb上到13

... 咁如果個倉太細冇辦法

bigc真係妖股嚟

859

我無錢買啊

Tenet 概念股

早d訓教，迎接升期一好過

孖爆

星期一又跟埋隻19GME落翻11

落11就加倉

TSLA💎 ✋
Fly to the moon🚀🚀🚀
YOLO💎 ✋

SAD BUT TRUE

GME一戰後變左廢老股，妹妹下

升17%

Ark變廢老股

Fvrr 尋晚咁樣抽上去
大家覺得會唔會又一下抽返落去

廢老泡沫爆炸股

佢幅早幾日同gme amc一狗樣
今日好似係獨立日

大個仔了
唔好再群埋啲唔三唔四嘅人到

yes

Bb 得一注

U

成個倉得tsm跌
你叫石囝情何以堪

FCX 次次都好有力

佢約咗TSM 年尾200見
輕鬆

果然龍龍哈
龍軍今日大勝

玩埋F SC 12.5 得20石收益

咁岩個倉有100股 可以玩下

fcx今年er應該好靚仔下

Twtr放左出er前

全部爆升

除左我有個啲

SE$255 LC
今日有三十幾倍

跟隨YOLLAN, 就係咁簡單

Moon+3%

12點前根本係呃貨

左手MAXR 右手MOON

Ocgn似唔似有後續
萬一phase3唔好，打返落一蚊就柒

有咩news?

好巴隻opendoor public offering 幾時賣哂
洗落幾多

Bb 暴升

半導體今晚又做特價

Prnt日日印銀紙

剩係凸左個頭出黎

lgvw?佢自己買返d股

Mar大棍上

Prnt屌打垃圾tan

f 有冇可能同apple 合作？
個CEO 話同apple 既關係好好 又話EV將會有更多消息

QCOM 145已撈

Aapl真係衰過渣cash

kia

144.7 好心動

我148入咗，又蝕少少

金波咩事

set 一半 trailing stop 囉

撈左少少qs

點解BB你升唔可以爬 有種未學行就學跑feel

隻b脫G了？

我諗緊會唔會有更多既車廠合作
apple 應該賣software 咁同多間廠合作唔係壞事

年輕人有冇反省點解唔買ARKF而買SQ

不過機會應該唔大既 f 本身已經同google 合作

...

買買買

19 清左半倉 24 再清一半 唉

唔信契媽該落地獄

自己都唔信

跑輸比呀木

sft

CCIV大船

Biden同Pelosi 講刺激方案同復興經濟方案

頭30個post
依家有五個係GME

Same

Advm 呢隻？

pltr 幾勁

舊膠

縮量下跌

MOON +3.22%

仆街13.7入BB

你有入?

$ERIC勁WOR

贏咗呀木 呀木今日咁弱

$啤啤

今日入細細注咁囉

買option 輸左20萬

月頭咪回左囉

TANAT

等爆發

原本應該lvgo但被tdoc食咗

週未係咪又討論回調

BUY WHAT?

仲係度講未平倉，ai 左手交右手

今日咁悶 唔睇下笑下好難頂

IBBJ

終於有時間開電腦了

14萬pltr call 價外到左期
6萬pins call 前日買 2月19到期

You good?

Pins買咩strike?

高位300

95
虧轉盈都升唔起 隻call又跌IV跌到喊

仆街
啱啱幫部新機貼mon貼
一痴落個mon嗰下成張爆撚咗

U跌撚到我買過張mon貼嘅錢都冇啦

fcel plug兩兄弟

好過換mon

共勉之
我星期五到依加輸咗40萬

"新機"
"嘅錢都冇"

cciv 暴升

Cciv應許之地係幾多

頭先33.5 take profit 走咗

唉屌
我好亂

買咩?
輸到喊 唔知幾時先賺得返

唔係高位問題
係佢成間野得10個員工

redfin數鎂

AMD暴升0.5%

My BB Back了。

呢隻股幅圖畫到咁完整嘅

鳩買都贏錢

上次28震走咗
唉屌

IPOE跌完未

走少少貨唔想孖住過weekend

部機係喺尋日暴跌前買

係咪option食tsla er棍

綠綠綠綠綠綠綠綠綠紅紅紅紅紅紅紅綠綠綠綠紅紅綠綠綠綠

Bro,下次唔好all in,唔中的話好傷

妖股

Tsla aapl tsm都輸撚咗我30，主要aapl
我自己衰，覺得aapl er好，er前唔放
結果真係好撚好，但竟然跳樓
我覺得因為gme拖壞個氣氛影響

cciv monster

你呢種買法唔係投資唔係投機
係賭博

Tsla er都有，但主要輸aapl
我都依加都認為gme搞差市場氣氛

SILVER +3%

星期六日消息股廢時冒險

可能對佢嚟講散紙嚟呢

12月嗰段仲恐怖

成個倉得TSM紅

琴日走左入左cciv

BEKE幅圖係咩玩法

we hv a position

Cciv call
13入
28果次，8蚊掂到止蝕
依加上返14.9
哭能咗

你有冇做過dd先 我半倉緊

同意
唔再入住啦
依加轉保守派回血先

好似跟得過

咩係dd

我都追左

我認我係賭錢 諗住係攞今個月profit賭下 原來輸左都好肉痛

Aapl琴日高位走得好

due diligence

邊個take profit邊個就係鬼

一律問cciv應唔應該放 睇下呢條片

tsm aapl真係

你個倉都好大吓

今個月profit有成20萬

TAT唔係浪得虛名

隻船大到唔敢想像

無
不過我覺得疫苗點都有運行
咪試少少

台積弱

龍

TSM係hedge嚟

Rich

屌你老味
呢兩隻食屎啦

走了走了

Merge 左大家睇幾多先

同你一樣
屌，懷疑自己另一個人格試嚟開post

賭gme不如賭cciv

我50萬
12萬本月頭推option，賺足幾倍

你係咪用private banking 既級數

你盤前 已經平左

All in option

無點解咁講

只係因為1月個倉好多隻都升好多 FUBO PLTR SE F
個本其實唔多 唔敢再掂option

唔係all in,本有40萬
我都係推12萬落去

嬲撚到仆街
買得最重既唔撚升，小注既永遠升爆廠

上個月 Sor

BEKE對沖哂 我係MARKET MAKER

TSM TSLA想點撚樣 屌佢老母

勁 我買幾隻call都輸哂

依加咪輸返去個本到
勁條撚
我有個同事就勁啦
Gme贏400萬

cciv avg px 29 溝唔溝好
溝佢老母
弱智先高J

係咪唔洗再做同事喇

真正音樂椅遊戲

我個仔都識

最重倉果幾都唔識郁 差啦多佔7成

Aapl tsm arkk tsla intc arkg dis jpm

出公海一齊gel引多啲人入場啦 唔係點割

唔係
佢本身都有錢女
返工為興趣

光速爆倉

少有有教育意義既動畫

winning 16

一樣啦
大把人屌aapl tsm
踢都唔撚郁
好在aapl郁少少，我走撚埋最後堆call
有緣再見

星期一Long call?
最後幾多錢放?

禮拜五爆升 下個禮拜點算

龘

難聽係唔識郁
好聽係夠穩定

好彩你冇買埋 sq nvda

咁冇得講
心態唔同
有錢人蝕100萬同普通人蝕100萬
普通人應該會想跳樓
有錢人就當買個教訓

futu單日20蚊上落咁款係咪癲

你之前話all in嗰條女？

adbe 500應許之地

支那第一妖股

feel到傢俬下個禮拜會爆升，今日溝左好多

Sndl做乜撚

即刻hedge先

未跌到我買入價,留左少少錢等溝

etf嚟講契媽已經過氣 2021係我地prnt既時代

Prnt都係契媽。。。

PRNT都係ARK架喎?

Ipoe 19坐到28 又準備落返23

結果都係走唔出呀木五指山

應該縮到差唔多了，唔等了

唔一定架 vxrt咪中招

上得返係咪代表要回調

唔係都係契媽旗下既咩

石囝左唔好推

所以我都諗緊走唔走
我最頂就係問緊大家意見

之前都係諗住入
但係諗住佢成埋active，應該冇時間理PRNT，所以走左寶

細價股爆升

Btw
衝緊

柒了....

一個月入面起碼半個月係咁

winning 16 jm9

outla ,加入月球啦

25蚊坐住佐

SFT都係細價股

蝕少少走左去入27蚊既cciv

咁你依加都4萬鎂啦

幾時到有得gel下頭

之前幾日研究緊ipoe 發現幾唔錯
然後有巴打講20以下free money
就即刻入左

成本2.2 有出出入入

Sqqq咩價都入得過

瘋了 全都瘋了

原來嗰傻閪山唔喺tg圍爐又死返出嚟

Allin左MVIS準備睇樓

睇樓唔洗錢

9.8放左

想清倉了

揀樓跳

咁快放

咩事令你咁勇推10000
當你1蚊買都成8萬hkd喎

有冇ching今日加倉u？

對自己dd有信心 雖然第一次
希望畢業有錢去楓葉讀書

咁你真係好勇

錯啦 sq se nvda我都有 唔多所以無講

22/12 棍升個一日
好似話得10幾個員工嘅咋嘛

乜原來係咁
淨係知佢狂推

我要澄清下無咁既事

成日覺得佢雷達sensor差過frsx
PR marketing 又靜到傻
炒起左就索性轉去加左倉

好奇問下 你Gme平手走？

上星期一140走哂

又可以較定鬧鐘430接返futu

sens大家睇幾多？

係咩之前都有入你個POST睇
利伸有買

12月尾果棍？

仲以為大家係兩毫子果陣入曬貨

絕對無識人做intern

SNAP
-6%扯返上黎

其實佢拆完股完都上過135
依家都係呢個價
當中出過m1 Ev概念 史上最佳業績
想像唔到可以點再上
唔通真係放到2024 出車咩

咁到揾到隻野好利害

Futu又黎料

擺銀行

擇日不如撞日

哦
BTW多謝介紹

all in call既你訓未

想買U是否不智

賺左幾多

琴日買ocgn,今日升上天
我不想努力了

這只是個開端

個倉是但督隻intc 都跑贏果果幾條街
跌市果陣又唔見佢硬淨 仲衰過tsm

ocgn wft?

豬死了

果果又係盤尾黎料

落街一陣返黎
OCGN 5 蚊

咁不如擺ark

仲有兩個鐘

你今晚淡友mode全開

屌tsm aapl又跌

本少買咗唔係好多咋

睇完呢篇GOGOGO

山巴

荔枝?

支持

3 year anniversary of Volmageddon.

OCGN又有消息？

我係窮撚黎

見人話應該大行收到風

想走果果後悔加佢唔加papa

入錢再賭過嚕

希望數據無事

垃圾U
U個口唔係向上架咩？

qcom升返了

垃圾tsla

隻sava

moon etf

做好hedge 點升點跌都冇所謂

隻u係咪落120準備星期一

Biotech 賭場

次次都假跌，今次嚇我唔到

垃圾tsm aapl

ticker無限供應

究竟係u定n

金波升到傻左

撈左?

Ocgn有news?

早知唔撈佢撈x

報個數先

其實biotech係練睇圖嘅好機會
賭癮重不妨囉十零廿%賭下

130有個血肉長城

我覆過你好多次連登大船不過見到你咁有信心好似諗左成大半日最後都入左10股，我又跟左1股睇下

百倍

發現

Skillz 又賣飛

aapl support 係137 126
希望佢生性唔好收137樓下

未

Y U U

14入完30走左 35入返 45走左
如果strong hold 都400%